床褥點揀好

人大左肥左訓到腰酸背痛
見到有 彈簧 實心棉 各類
有冇過來人比啲意見
利申肥仔訓

去試先有用
我就鍾意硬d嘅
同埋唔好慳床褥

彈簧

單人床 ikea果種木條隔起既 承托會唔會差啲

具體都係要瞓落去
人人感覺唔同
個人覺得彈簧放鬆之餘又會起到身
乳膠瞓落去勁正不過難起返身